開槍打民眾了 伊朗網絡已轉為intranet

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

左膠又害人，如果侵侵出兵咪拯救到平民

伊朗唔係不嬲內聯網？

Push

唉 屌

nah
佢哋好鐘意twitter

中國表示：我哋人權最好

正如武漢網絡都已轉為intranet

要留兵力對付中共

WW3

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

癲過香港，又係開槍打市民

伊朗一亂，支那就無油

侵侵：咁我可以出兵未？
左膠：no war no war

覺唔覺伊朗人同香港好似？
長期被宗教政權打壓，然後人民總於反抗伊朗政府呢個邪惡軸心

利申：去過伊朗，勁多人不滿政府搞到經濟差

intranet?

好撚慘

唔好玩啦
香港既程度憑咩同人比

佢地有事就會轉做intranet
利申:識伊朗既fd

內聯網，即係上唔到其他國家既網

打黎中國啦快D

跟住trump宜家有哂道德高地開拖
上星期忍佢一忍，幾高章

12年。

香港係（名義）上叫民主自由地方，伊朗就本身係極權社會，國際反差上有得睇下

其他國家

左膠 : who fucking cares 無光環攞 不了

左膠：澳洲啲小動物好慘豬 伊朗死人？who fucking cares?

同共匪有親嘅多數唔夠人講就動武

留力打中國仲好

唔怪得侵侵唔使出手

左膠係人都識做
不在乎喺唔會影響到自己情況底下
再順手拎一拎光環正
根本係再世孔孟
-0-0

侵侵又贏

侵侵講明唔好殺示威者
估計依家仲搞成咁 佢實有大動作

儲備多唔多先

同支那一樣笑話民族，屌你老母911 同炸9 美軍基地、恐怖襲擊以色列猶太人就歡呼，失勢啦依家知道唔夠打就protest討厭極權政府

成個國家政府宗教一齊陷家鏟啦

垃圾伊朗 獨裁統治連北韓都不如

中國粉蛆： 祖國最好 最安全 尾國是恐怖分子

你都on撚9 人地反政府反左好耐喇

可能知伊朗政府做唔到先咁講

支持侵侵消滅伊朗伊斯蘭政權

全球黑警死全家

好似得一個月

所有極權國家冚家剷

反政府又點？反政府一樣支持恐怖襲擊別國平民，一樣上街慶祝炸死猶太人，上街慶祝炸死美國佬

左膠.gif

伊朗自己衰on9 本身為左爭取民主而推番皇室但最後推左個神棍上位

台灣人差少少都瀨嘢

你班仆街仔日日都左膠黎左膠去
叫你上戰場對黑警就笠晒水

石油供應都穩唔到

武統台海......?

美軍請出兵

啥兒是Facebook?

邊忽似？伊斯蘭教本身就打壓人言論自由宗教自由兩性平等，什麼被宗教極權打壓佢地本身就係宗教極權一份子，自己捧左個狂熱份子上去扯唔返落來

垃圾國家 成個比美國佔領啦屌

伊朗頭號賤畜何梅尼

Twitter 避到？

9upper, 不如你攞啲source出黎睇下伊朗民眾幾時上街慶祝911炸死美國佬？

人地反唔到個仆街政府就要人陷家產 當人地支持個獨裁政權？咁係咪要當香港人支持港共政府呀

成地血，極權政府真係惡魔黎

咪傻啦，開戰死得仲多人

全中國都係

要民主就先要滅伊斯蘭

Just a button

Facebook 是一間納斯達克上市空殼公司的代號。

點解唔買美國石油

石油係戰略物資，依賴主要對手等於送多個春袋比敵人

衰過當年日本

啥玩意

不戰而屈人之兵

要出兵當年伊朗革命出撚左啦，出兵打柒佢同建立有效管治政府全身而退係兩回事，美國仲點會做咁on9 既野

大家上到網
咪一樣日日有人比警犬殺

人地係長期垃圾國家大前輩嘛
香港無經濟價值個保證差幾倍

其實只係一個暗地裏做,一個明目張膽做,伊朗-蚛蝈根本新邪惡軸心國

我地第時獨立後都可能會奶呢d on9野

以前都試過有司徒華呢d賣港賊

Intraintranet

軍政府殺示威者
左膠：侵你做緊乜 做乜唔救

推呢個
伊拉克都搞左十年以上

問多問，天然氣係咪都係一樣

轉捩點真係炸咗烏克蘭客機...

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

天然氣發電用途，能量轉換率高過煤炭，算民生商業掛

好似無一個月咁多
當年中石油定唔知邊間中國石油公司既負責人爆過料，然後被自殺咗

手足入黎支持學生作品
有班大專生整左條反送中微電影